** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

推

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

到時見

19/1

👍🏻

點先上到熱門

唔緊要
好多人會群入面share

手足聽日再推

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

Pish

推推

推。

香

撐

港

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

加

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷
仲有最重要不捉鬼呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

香港人

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

Push

多謝

119

推呀

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推上推

推到熱門 熱門太多廢post

1月19日中環見

一個都入唔到熱門

推！

1。19維園見

PUSH PUSH

推行動 post ！！

熱門咁少行動post

[

推唔到

119中環見

香港獨立 唯一出路

up

推下先

push

推!

行動 post，推！！！

推行動 post ！！！！！

你有冇推埋一份

]

Push!

熱門

借po一問
早兩日出條片19分鐘
好似係整合香港呢半年既片
有冇人見過可以幫我搵返

乘機再推

RT

得香港唔畀行

中環見

推
-----------
香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路香港獨立 唯一出路

推呀！

推唔郁

推推推推

流水集會

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

借位一用

有twitter投票

[今日新宿.札幌遊行並發動百萬簽名，twitter投票］4成幾日人 贊成日本以國賓規格招待習近平引起大反彈

迫爆港島

中環見！

你自己一齊推好嗎

聽日見

所有行動po要浮面 日本都有份
雖然唔係遊行形式 但都幫手推呀唔該

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

be water